召集所有連登dry aged 巴打 (速入,急,線上等)

屌 我舊肉下星期六先da完
上網問人 佢話有白毛正常 不過冇我咁多

有人叫我trim左果part 整走個袋
然後繼續放雪櫃da

有人又話冇野唔洗理 仲話mold is gold
只要唔係綠毛就得

想問識da 玩umai bag既巴打可唔可以幫我
教下我應該點做 白毛點先會變綠毛？
我應該由佢定點

Thank you 好急 線上等

1

lm

啲人仲係到搶頭香

少見巴打咁夜開po

刮咗佢得唔得?

見鬼佬會食埋的霉

Sell the mold and get the gold, then buy a new pick of beef

我驚拆袋會影響 我果個normal fridge
唔係dry ager 我會成日開

我啱啱發現 而家好驚舊肉收皮
即刻上嚟問 睇下有冇人解答到我
我知連登有幾個巴打有玩da

推

係
所以我拆就唔會用得返

以為你講緊年紀大又dry左好耐既巴打

冷氣d 風走得唔好 唔夠凍

咁夜都搶緊

mold is gold

我自己今次seal個袋seal得唔好
我睇umai bag keep係1-3度
我都好少開

巴打係咪有玩da 我舊肉有冇事
驚total loss

有個仲話mold is flavour
我都唔知係咪

所以我之前問你自家玩da咁癡線
睇yt alex個癡線佬自己整咗個櫃中櫃就唔想試玩

意志巴 where are you

隊少啲

我個袋個作用就好似佢個盒咁
不過我第一次整 我知我上次都整得唔好架啦
而家好驚🥺

有睇過下
仲有光頭佬guga，咁就成本不了
你試下pm佢哋問下囉

你成排骨阻住個袋
正常要起瑪7-80% surface 貼住個袋
食左佢算啦 搵過舊冇骨/單骨再試

我冇諗過會咁
我整bone in ribeye 係因為guga第一舊都係
我諗住跟佢實冇死
我下舊唔再玩骨架啦

你要講啲時間黎聽下

想age 幾耐 呢家age 左幾多日

就咁睇唔夠凍 同封得唔好

有冇聞下陣味開始點？

玩骨可以用第二隻
Dry age wraps

我15/7開始age 想age45日 29/8完
今日係第三十五日
我覺得我seal得唔好 我個雪櫃keep住1-3度
我未拆袋 聞唔到味

我都係見guga第一舊係bone in ribeye
我先學佢

都係實驗姐 即管試下咩味 搵多個人好似佢咁拍下食後感lor

巴打係咪建議我盡快切
屌 我freezer冇曬位 想放都放唔入 今次真係賴野

屌咩 以為你瞓咗
我由5點等到8點

G持

我今日冇食飯
本身冇諗住出po
但冇意中發現舊肉好似賴賴地野
我先出黎問下大家

唔食飯減肥

係最近冇乜胃口 食一餐就飽足全日
晏就食左碗米線就好飽了

試過age條boneless ribeye , 我個seal 差唔多密封既 由cryovac 直接過umai bag ，無毛生出黎

你個袋好似好鬆下，個切面同袋完全無contact，有毛個位禁落去個crust 仲硬唔硬？

playsafe 就開左佢聞聞再vacuum freeze 啦

製成品：

多謝巴打回覆

我第一次da 整得唔好
聽人講唔需要完全將所有氣抽曬出黎
所以我以為咁係ok
我啱啱摸 有毛個位已經硬左
上網問d人話冇野 只要唔係綠毛就ok
不過我自己都好驚
諗住每日都開始check下舊肉

我個freezer已經爆左 而家就算切我都冇位放
我由佢放多幾日 清一清下隔d肉我就會切左佢

巴打舊肉好靚 age左幾耐？
我下次都諗住da boneless ribeye

今次第一次da 以為好簡單
冇諗過有咁多細節位要留意
下一舊一定會再小心d

好在今次唔係d咩靚肉
今次吸取經驗 下次會留意返d

我個條prime 40日

小tips: umai bag 抽真空個陣要一路抽一路用手順返凹左入去個d 位既氣 等佢貼d , 同埋最好買成條牛連真空袋返黎用水洗左袋面先開袋咁會小d 菌

同埋你做bone in ribeye 要留返下圖綠色個part 先容易做到 seal , umai 好似都係建議用返boneless 無咁易出事 祝你成功